不如黃子華用咁既形式開show

網上開live，覺得好笑既就捐錢
又可以無黃牛，又無空位